有心事既你，仲會唔會入黎秒回到下年

掛住你地

Hi

Hi 入左黎走唔好走
一齊過聖誕

好呀

屌

屌你老母

啊哥

你先係呀哥呀

屌公園遊樂場啲窿啦你

契弟 難得你肯認

正契弟！

出面有條友叫七索屌佢

原來入左黎

屌咗喇

佢又唔係搶左六索
唔會好似車頭大燈咁既

娘娘

說好定圍爐取暖呢

六索

娘娘
生菜魚肉呢？

出街未

找喳嗎？